# Interaktion des Lemmatisierers mit anderen Komponenten

last modified on Aug 20, 2015

Auf den Lemmatisierer kann direkt aus dem
[XML-Editor](XML-Editor_40220521.md) und dem [oXygen XML-Editor](Der-oXygen-XML-Editor_40220591.md) über das Kontextmenü
zugegriffen werden.
